(正能量)情緒病人互助telegram谷

受困擾既你入黎啦
無論係已經受到情緒病困擾既你 定係身邊有人被困擾 或者你唔知自己有冇事但已經承受唔住 都歡迎你入黎